<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
   <article>
      <description>
			Курение — это привычка, противная зрению, невыносимая для обоняния, вредная для мозга, опасная для
			легких.
			«Для них, для славян — никакой гигиены, только водка и табак» А. Гитлер
			Если даже Гитлер знал и хорошо понимал вред курения и навязывал его славянам, то сегодня славяне пьют,
			курят, употребляют наркотики исключительно сами, посмотрев рекламу или попав под влияние окружающих.
      </description>
      <img>
			../IMG/article_fitst.png
      </img>
   </article>
   <article>
      <description>
			По данным Всемирной организации здравоохранения, курят более 28% россиян. А по данным ВЦИОМ, это число еще больше — около 33%, то есть более 35 миллионов человек. Примерно треть этих людей пыталась бросить в течение последнего года, но получилось только у 10%. Оставить эту вредную привычку не так просто, а новых факторов, которые приводят к ухудшению здоровья, с каждым годом появляется все больше. Сегодня расскажем о 10 последствиях курения для организма и почему важно бросить курить, не дожидаясь понедельника.
      </description>
      <img>
			../IMG/article_three.png
      </img>
   </article>
   <article>
      <description>
			Растение табак способно вырабатывать химические ядовитые алкалоиды (в том числе никотин), которые оно использует для защиты от насекомых-вредителей. При попытке съесть растение насекомому становится плохо, так как никотин действует на определенные рецепторы в мозге и вмешивается в передачу нервных импульсов. В конце концов вредитель умирает.
      </description>
      <img>
			../IMG/article_three.png
      </img>
   </article>
   <article>
      <description>
			Тревожные люди стремятся облегчить своё состояние и прибегают к наркотическим и психоактивным веществам. К тому же курение во многих фильмах и песнях преподносится как способ снять стресс, а знаменитости с пагубными привычками подталкивают поклонников подражать, в том числе и курить.
      </description>
      <img>
			../IMG/article_four.png
      </img>
   </article>
</root>
